我願意用我一半壽命換IZONE重組

嗚嗚

你就用晒啦

如果izone可以重組我唔介意導哥立即人體爆炸

重組完再解散,人生又更精彩

0既一半等於0

韓流最HIT個陣只識<少女時代>，izone 真係唔識

無常識仲周圍講😂

好波

老野confirmed😂

喜哥好波🤣

仲老過你😂

啱 中女時代啲老女人收皮啦🤣 izone 先係kpop 史第一女團

希望用導清一命換一世 多謝先

導狗條命邊值錢= .=